# Sobre el repositorio: #

Básicamente acá está gran cantidad del código que escribí cursando [Lic. en Cs. de la Computación](https://dcc.fceia.unr.edu.ar/). No pretende ser correcto/completo, copiar bajo su propio riesgo. [Contacto](mailto:franconbiasin@gmail.com).